一個人入𨋢就唱歌

有冇人如果一入到𨋢得自己一個就開演唱會 上次入唔到𨋢 道門一合就聽到條友勁大聲唱 如果我是陳奕迅 自此之後我就唔再唱

日日都係𨋢唱

有陣時等都會聽到有人係入面唱歌
一開門行入去佢又會變冷靜唔撚出聲